goji合約問題

想問7日冷靜期內，無用過任何堂/玩
易唔易取消？ 要點取消？

除咗去counter 講 仲可以點做

羊仔

係🤯真係羊仔
佢sell左我成5個鐘

最後退唔退到？